就黎夠鐘 啲老鼠走晒出黎...

夠鐘搵食呀 屌你老母食環署點做野架

吱吱

搵貓貓捉晒佢地

搵雲雲毒死晒佢地

好毒